東張西望講韓文果條TB 唔該入一入黎

冇撚扮男人 你老母生你出黎真係慘